{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052234",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울돼지구이"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区陵洞路264ハンサランビル1階に位置する伝統ある美味しい店「ソウル豚焼」が君子に拡張移転しました。 駐車可能で肉の自負心いっぱいの熟成肉と白炭炭、多様でおいしい添えで幸せでおいしい時間が過ごせる焼肉店です。 テレビ番組の生放送トゥデイに出演したところで有名です。 君子駅と子供大公園駅から徒歩7分と9分の距離に位置し、営業時間は毎日16:30から23:30までで、休業はありません。 様々なメニューを提供しており、サムギョプサル、肩ロース、牛胸肉、イチジクカルビ、ギアラ、皮、釜山ミルミョン(水/ビビン)、スンドゥブ入りチョングクチャンチゲ,豚キムチチゲ,プルコギチャーハン,豚肉炒めなどが楽しめます。 サムギョプサルと肩ロースの価格は180g以上で17,000ウォンで、黄身肉の価格は150g以上で18,000ウォンです。 イチジクカルビとギアラは150g以上で18,000ウォンで、皮は180g以上で9,000ウォンです。 釜山ミルミョン(水/ビビン)は7,000ウォンで、スンドゥブ入りチョングクチャンチゲと豚キムチチゲはそれぞれ8,000ウォンです。 プルタコチャーハンは9,000ウォンで、豚肉炒めは平日ランチ特選で12,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウル豚焼はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル豚焼はソウル特別市広津区陵洞路264ハンサランビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソウル豚焼の営業時間は毎日16:30から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼は休業日はありますか？",
            "answer": "ソウル豚焼は休業日がありません。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼ではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ソウル豚焼ではサムギョプサル、肩ロース、牛胸肉、イチジクカルビ、ギアラ、皮、釜山ミルミョン(水/ビビン)、スンドゥブ入りチョングクチャンチゲ,豚キムチチゲ,プルコギチャーハン,豚肉炒めなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼のサムギョプサルと肩ロースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソウル豚焼のサムギョプサルと肩ロースの価格は180g以上で17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼の黄身肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "ソウル豚焼の黄身肉の価格は150g以上で18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼のイチジクカルビとギアラの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソウル豚焼のイチジクカルビとギアラの価格は150g以上で18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼の皮の価格はいくらですか？",
            "answer": "ソウル豚焼の皮の価格は180g以上で9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼の釜山ミルミョン(水/ビビン)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ソウル豚焼の釜山ミルミョン(水/ビビン)の価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼のスンドゥブ入りチョングクチャンチゲと豚キムチチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソウル豚焼のスンドゥブ入りチョングクチャンチゲと豚キムチチゲの価格はそれぞれ8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼のプルコギチャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソウル豚焼のプルコギチャーハンの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソウル豚焼の豚肉炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソウル豚焼の豚肉炒めの価格は平日ランチ特選で12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 563
    }
}